終於分手，既然人地咁鐘意佢初戀就放過人

終於分手，既然人地咁鐘意佢初戀就放過人
以為自己分手後會好唔開心好唔開心，但竟然異常地覺得解脫

多謝你

有時你覺得做決定會好難 但係後尾你做完決定之後會發現原來都冇乜野呀

無你嘅勇氣，我最後都係唔捨得同返佢一齊
雖然明明話揀得佢，就應該要信，但每次一諗起佢哋都好痛

佢比過帽你帶？

無呀，只係佢好掛住佢ex，掛到要開post

但你仍然同佢一齊？ 咁樣只會令自己辛苦，不過之前既我都係咁

所以而家一刀兩斷

睇到個post 嗰日好恐怖，好似世界末日咁，分手都講埋 最後佢氹返我，應承咗會放低佢ex。
其實到而家都仲係好驚好驚，如果以前係100%全心全意為佢愛佢，而家應該得返80%，真係唔再敢太愛啦... 希望佢真係做到佢應承過嘅嘢，我都希望可以返返去100%信任佢